---
title: 'Day 4: 落穂拾い'
date: '2021-10-15'
---

{% include y21/prg1.md %}

# 今日の内容

- 直接実行方式：直接実行方式:
    - CPU，レジスタ，メモリ，
    - 命令セット アーキテクチャ ([x64](https://ja.wikipedia.org/wiki/X64), [arm64](https://ja.wikipedia.org/wiki/ARMアーキテクチャ#64ビットARM))，
    - アセンブリ言語，アセンブラー（アセンブリ言語を機械語に変換するソフトウェア）

- オブジェクトが持つ特殊な変数 **this**

- **extends**: 既存の宣言を拡張して，別な宣言を作る(ソ フトウェアの再利用)

- 「状態とその表現」についての議論
